【71行街】唔上街 呢條片聽日就會變成禁片

2047年，中國對香港實施一國兩制、高度自治、港人治港、現有的資本主義生活方式五十年不變嘅限期。

當2047年嚟到嘅時候，香港會唔會變到全面使用簡體字？會唔會將有異見人士嘅家屬拉去勞改？香港警察已經正式成為皇軍？顛覆國家政權罪會被判處死刑？定會有更加多難以想像嘅情況發生？

2020年嘅香港好似已經上演緊《2047》嘅情節⋯

但抗爭仍然繼續進行中。

本片於2019年5月拍攝完成。

呢條微電影喺2019年5月嘅時候已經拍攝完成，
因為後期製作嘅原因一直到而家國安法即將來臨之時先上映。
其實無他嘅，
希望大家唔好忘記初心，唔好放棄抗爭。
未來全部都係未知之數，
而我地相信黑暗係唔會戰勝光明。
信念係唔會被任何人剝奪。

聽日見。

聽日見 今宵多珍重

71上街

咩禁片咁把炮

幫你推下啦 過左今晚你地就仆街了

推

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

微你老母個臭閪電影
Video係咪唔撚識阿

pish

大大力推

聽日見

Up

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

Push

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

未全面使用簡體字，你已經先用匪語
微乜撚嘢電影
垃撚圾

聽日見！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

push

71見

唔錯

早咗廿幾年黎到

推 71維園見

蝗語片？

7.1不見不散

幫樓主推下
71見

。

國家安全了
聽日可以行街了

thx 俾3毛你

鞭打咗打蝗語條仆街 對唔住